[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(316）

定係比你仔仔啪？

Sor 囉

奶腳？

不

又話犬既

咁快又一個新post

叫我

利申唔靚仔

有冇相睇

今日同底線去咗個拍拖好去處嘅地方

Hihi Bb

可能係幾個肥仔

好逼
好似入咗貨倉咁

Bb

見到牙

侵

exact7ly

我都係瘦 其實前線一定要大隻？

就嚟成個 post 都係 Show Blocked User -

專家dickson ok?

？誰

大家都係手足唔好咁

我人眼自動Filter
懶得Block

佢係瘦柒毒齊哂

我錯重點

做前線好撚慘仲要比你評頭品足

邊個？

專家dickson

我都包到密一密

點解我見唔到嘅

唔通打開晒佢咩

聽到都覺得辛苦 tee+短打都濕撚哂

又矮又老咩都有

點解會咁

我都block了一個

你好無聊

佢叫緊我

冇所謂啦

我有避彈衣 前前後後濕晒

大胸

我？

我又要

避彈衣咁誇

扮睇唔到啦

認真做事

me 柒毒

hello

testing

我成日都好口賤......

茶茶

點睇有啲好自我中心好自以為是 講野串串貢 態度囂張嘅人好似呀邊個咁

點點試咪

完美主義

係咪
半形全形？

應該係我

對唔住

茶茶是最好的

好似恐龍咁

去搵你條仔啦

）)

係呀

關你咩事

.......

唔知阿

明明係講緊我
細佬仔行埋一邊

Kaiboard 會自己彈半形全形

我ok

Sorry 改緊

BB d手指仔就最可愛

茶茶是最可愛的

好唔舒服

8婆 讚你又唔鐘意 死8婆 死8婆

細個扭計一定要藥水
大咗鍾意藥水多啲

藥丸易食好多

多謝

⋯⋯⋯

不要問 你會怕

進展得好快

我係個post 成日hi 人。。

好眼瞓。。唔得喇

琴日腳腳鬧得我好啱

大家唔洗估 其實係我

同徵

幾時有鬧你

上水～～～
難道講緊我.....???

邊敢呀

我完完全全覺得有好幾個人可以取代你
嗰啲人唔知醜

我有冇份

Am.......
我無野講
出返去先
（底線，我仲未調教你，等多等）

幾時先放學

好眼訓

冇啊

冇得瞓

幾時先返學

有腦嘅仲點會係藍絲

好像知道了什麼

好攰啊我

邊有
茶茶

Who

Block 完唔記名

記低對方個名

Nymeria好難串

又要ot

求我

喊咗 識咗我咁耐都唔識串
N
Y
M
E
R
I
A
NYMERIA 好行唔送

呵番
第時生仔我會叫佢Nymeria補償番

我生個女會叫Arya
生多個女就叫Katniss

生出黎都唔識叫個名
結果叫佢Meria

生個仔叫Charlie

女Charlotte
仔Frederick

係唔係好辛苦

奶咩兒牙

茶理

Frederick唔好聽
仔名一定係 -ton 最好
例如 Bolton Washington

clayton

Nymeriton

咦....？

可摸以幫我改個名呀 想轉運

叫Freeride最好

ok where

Fei Por Diu Arn Lui Two

肥婆啲肉震ton ton

高質user name

mark低左 改得名時會改

I’m Suck You Jeng

我係一名今年25歲的男士，家住北角, 本來我對政治不聞不問，由於身邊都有朋友去支持警察, 作為一名中國香港人, 我本住守護家園的心, 前往今年6月30日在添馬公園舉行的「撐警隊，護法治，保安寧」集會。當天, 我識左一班長居香港既福建人，個班人一開始好好，係每次之後的撐警中保護我地, 並明確的支持香港政府及香港警察，之後都有約呢班愛港愛國既福建朋友出嚟食飯，有一次佢地叫我同朋友上佢地屋企，傾計途中話我地係天使，手足同各位義士都係前線日日付出，所以我地作為同路人應該係身體上安慰義士，係酒精既影響下我地都比左第一次佢地，之後佢地係咁約我地，每次都有唔同男義士同我.....，我亦第一次試大麻，食完我控制唔到自己，計落我比7個男義士曾經身體上傷害，每一次都同我講話唔用安全套因為男士唔會有BB，最近我發現肛門生粒粒，我偷偷去睇醫生，發現自己有左…，我同老婆講，佢知道之後好心痛係咁喊，我老婆平日好惡，今次喊到暈左，我好後悔，我好污衊，我希望其他同我有同一樣經歷既同路人企出嚟，今日我要去做冷凍手術同開始食藥，我希望唔會感染到我老婆。

爱香港爱中国的35岁男士上

好恐怖！大家转發出去比朋友知！😣
我親戚有個朋友同佢個女去了撐警👮🏻‍♂大会，佢要返工所以就走先，留低亞女一個係到。本身都冇问題，因為亞女都已經二十歲，撐警又吾会有黃絲暴徒搞搞陣，所以好放心。點知佢放工返尼見到亞女係到喊哂口，話臨走时候有幾個叔叔送佢走，自稱係退休警察尼，佢吾好意思拒絕人地，就上左車，飲左杯飲料之後就不省人士😢⋯⋯醒返既时候已經係間賓館到
傳出去叫大家小心D.....🙏🏻🙏🏻

suck jeng

已經證實
我有個朋友嘅朋友講咗

係🙏🙏請廣傳🙏🙏

係 我個朋友識底線

好想食鍋貼

上次係大南街公廁有個藍絲想入我我一手推開佢

25 定35

sor.... 睇漏眼

背心仔

係唔係太deep 冇人明我講乜

一齊？

唔明

算啦 唔講咁白

渣ga

哥哥 我好驚

應該係雙胞胎

改名叫呀春 同呀秋

即係佢係廁格

0/10

我有失讀症...唔明

底線朋友個朋友講

我個朋友識底線

自己參透吓 我出去食枝煙先

我執番啲腸先

又彈我jj

我以後就返你哋啲程度講嘢

show block user

我又食個尾

搵唔到 立場平時得幾千個likes

呢度應該得返你重睇到佢講嘢😂😂😂

？
睇到咩？

邊個

做咩咁火

個個都block 我？

好似用得特首做名嘅人都一樣貨色😂😙

評已正

唔洗理

哦 好彩唔係禾

........曲線話自己有錢

食飽 返屋企

我樓下得庇護工場。。

我樓下係摩士公園得唔撚得

要唔要介紹下呢到幾位返工

好似裝修緊

你而家係咪睇小庇護工場啲人

快點口賤我

佢係咁

你係點？

我係垃圾 我係窮撚

又好似係我錯
佢哋至少有貢獻 自力更生
唔似某啲人

咦有位喎 坐低先

我先係垃圾窮撚

支持靚聲王嘅
請坐低～

你妨擾本po 運作 違犯禁制令 請你立即離開

「我出返去做野先」

你.......

好似有點亂....
跟唔切

大西

小西.......

大大西

next.....

不了

喂

Hi 腳腳，你由得我啦

.....

hello 媽媽 好耐冇見
好啦由你啦

唔準

人地好似date緊人嚕

唔准搞佢後面

雞囉仲問

啱你

點解有格

我都有試過。。

想壞壞了

死啦，po左制服相 腳腳唔好鬧媽媽

人地好好仔嫁

Gary Fung

條友萬人斬wor.

全行都知佢咩料啦！ 同pepe一樣

正確

串撚過馬撚屌佢老母

都係我Patrick bb最好

人地真心好仔嚟嫁 雖然佢床上功夫超卓同大食 fact checked

你又知

第四幅係最新，個人精神返大隻返

係覺得咁影d肉好核突

唉，事情有點復雜，你可以試下add佢，依家佢開放左好多了，無以前咁刻板

咁爆人好咩

個個都食男神

係囉

好想要

俾佢屌過，我一世諗住佢打飛機

fuck u

腳腳有無掛住媽

算啦 唔好拗

Patrick bb ，屌我啦求下你

會唔會都係零黎

真

唔出奇，係人都同佢扑過嫁啦，分分鐘鬆到瀨屎都唔知

追po啦

淫咪好

佢⋯

哩一對？逢場作戲嫁咋一睇就知 大家互相利用之麻

有

張新相好正

話題開始變返佢地了

佢個胸好闊好正，想啜佢lin

笑死

Patpat都沉左一排啦

係呀

都一陣子了，佢都應該忘記左條臭閪

分分鐘各自搵食

係啦當然

去到 317 仲係講緊個兩個人

仲要係大家溝唔到嘅兩個人

佢之前個啲唔係KOL,人地好撚慘嫁陰公，唔好咁話佢啦bb

話題永不停止

仲要係吼佢返工先偷食，咁我想問，哩啲教訓係唔係真係單方面可以控制到先？

個個講到好似係佢地身邊啲好朋友咁

佢好似俾人cheat過兩次者，據我瞭解

佢全世界都覆，係唔覆我

其中一次仲要係捉黃腳雞呀慘

有點復雜

我都佩服

佢係我嫁

一齊

複呀親

稀有過pkm嘅道館筆記

佢好少去嫁喎

你真人係咪熟佢先

咁飲野都唔係壞人嚟嘅豬豬，媽媽我成日俾人執屍咪又係桃李滿門

即係好油嘅柒頭不了

哩到長期熱鬧
利申 我係甘奶dick狙擊手

唔好問咁多

8/10

我得罪唔少人

佢去親都係有啲野嫁啦陰公豬仔

佢應該都封盤嫁啦不過

你⋯⋯⋯周圍鐘意人嘅

有好結局都係好嘅

我想有人封棺

可唔可以變壞之後當我狗咁屌

彈埋我⋯
不過算了 比人彈慣

點解要逼我

媽！好難揀呀！

有畫面

Patpat好似好粗暴

屌 啲直佬消防員好閪嫁

淫

超homophobic，又鐘意叫雞，脾氣又臭

好清楚

我大把師兄師弟入左去

ig冇人tag我喊咗

點樣報名

寫左一個算⋯⋯

無錯，一班狗公嚟，除左我patrick

神父 我有罪

腳腳，你知唔知佢date緊？

唔靚仔

我有見過你

點ar....

你知唔知我係邊個？

我 就 黎 痴 線 喇

我都無
見啲人俾人tag咗幾輪

係係

知呀

ok 即刻tag哂你地

係之後一輪都冇我份

食藥喇清

好想唔返工

之前Pikachu challenge都等咗勁耐

唔算啦哩個

今晚點解無乜火
明明琴日前日冇射

5g.... pm me la

哩個都係好仔嚟嘅 風評唔錯

保持神秘

外國籍？

見到「外國藉」三隻字已經濕曬

得閒唔代表壓力細 我每一步都行緊鋼線

射咗

咩嚟
btw 見到諗起今日撳錢出咗啲新銀紙

下次會。。。

射唔出.....

真係搞笑 幾時lgbt就要係激進 或者有進步意識
你係咪有少少性別定型之類果d？

唔係呀 我冇肥仔朋友㗎

唔信

難以置信

係

食得草多忽上腦
係咁

今日聖人mode....

我真人178㗎

As always

不要只說不做

原來你就係嗰個慰安夫
做咩去撐警大聯盟

妓夫

冇去

都算係

話俾我聽佢條直腸點解有5公升咁闊

屌佢170個我真係冇嘢講大陸人每日得150個啦

一個十分鐘都屌足一日

啱呀佢個腦係殘廢嘅

屌到佢懵撚咗 反白眼360度轉左10幾個圈

其實我係咪好討厭點解一留言就冇人同我講嘢嘅

Hiv 急性反應好似都要兩個禮拜 之後要幾年先會有反應 岀疹應該係梅毒

我不禁嘆一口涼氣 呢個世界竟然會有人信呢啲咁嘅廢文

我本身係一個斯文冇乜毛嘅，但係自從我出去發夢之後越來越粗獷

屌 羅范椒芬 都拎岀黎講 真on9

佢同葉劉仲有林鄭三姊妹都係痴線㗎

生左好多毛？

唔係好多嘅但係發覺多咗好多毛仔

同埋黑咗

吸左tg變左生化人

我係咪做唔番一個0仔呀

我本身覺得自己冇得再高 我高咗兩cm

黑菊大姐

...

多咗啲手毛腳毛肚仔毛

我好白㗎冇外露嘅地方

其實我未發育完嘅

真真正正有171172可能再高啲

屌抽其中一段出嚟

醒左訓唔返......
有人嗎？

Poko 早

Morning

大家早晨

好多男神
早

早早

好耐無見大家

冇人睇

腳腳乖，你地都乖，但媽媽之前唔用得手機 但我都掛住你地同我老公

早

早晨

早晨大大

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(317）

Lol

就嚟變成人台

因為我

push

1000